（關注）佐治亞州今晚公佈人手點票結果 侵侵好大機會反cup

係咪架 暫時消息都係得果4單
加埋先得2000票唔夠

唔敢有太大希望

清哂啲問題票未？

當deep state係流?

今次點票侵侵睇到實，拜登冇得作弊

都唔對簽名 可以點睇到實

輸左繼續告 告到佢出唔到票
嬴左 上到法院 又係一個point
其實冇得輸架喎成件事

睇好多文章好似話結果差不多wo

絕對係

拖到出年一月拖拖下繼續做總統

訓咗幾耐？
簽名又唔對 監票又鬼咁遠
重點係唔會反cup到 預咗打官司
你喺度9up 別有用心 比假希望人
等侵fans聽日士氣下降

告緊個州長違憲 , 私自修改法例接受大量非法郵寄票 , 數完票都會一直告

OP係 5毛 , 成撚日扮自己友冷嘲熱諷

起下底都知啦

人手點票係唔夠
今次選擇太多多招, 死人, 一人多張, 電腦直接加票, 掉9 Trump既選票
唔比人入去監票, 真係下流過中共係香港做票 痂撚線

冇Audit冇查票唔查簽名只係用手數係冇用

拖到出年就nancy頂上